[有圖] 既然拜登個仔叫 Hunter Biden，點解洪金寶個仔...

唔係叫 Hunter Hung?

千億新抱堅靚女